狗入左德福平台後面 大家小心！

大量狗入左德福平台後面 大家小心！